今時今日仲有冇人相信知識可以改變命運？

姿色可以改變命運就真

呢個先係正解

無家底無父幹乜撚都係假

大學畢業咪又係奴隸